大時代好睇在話你聽好運係幾咁重要

丁蟹天生神力 又有絕對好運
唔係太貪心早就世世代代都富可敵國衣食無憂

但我永遠係無運個個

重睇多次啦

邊句講錯

有父幹

父幹負值

人脈

有野你就講啦

差唔多時候重播既梁朝偉鹿鼎記 隻歌都係唱 始終都會行運

大時代明明係講緊超能力點樣屈人機
望一望個金魚缸就自動彈會升嗰隻股票出嚟

絕對好運咪超能力

丁蟹好邪架。

其實真係唔值, 無左幾個妹, 無左養母, 呃左條女, 害死條女老豆, 咁多條人命加埋先報返老豆個仇
呢d咪就係無運既人既後果,

其實冇乜講過炒股技術
一味講命運, 人生曲節既際遇
依家少左呢D戲.
個角色係咁就做到最尾果集就覺醒, 醒悟就算.

無錯 you get my point

看似唔真實浮誇既故事 其實不知幾寫實
個feel似周星星中期d戲

你留意返個次d運係借返黎
即係佢並無改變命運 純粹係識人緊要過識字 又利用左啊紀文父女

識人緊要過識字
好運勝過一切
就是呢兩點